有冇人用lihkg會用到部電話好熱？

如題

廢an?廢an不嬲熱

iPhone 6

冇事

6s無事

6s冇問題

我啱啱更新完
之後一用一陣就發熱

更新前係會熱，更新後未知

利申6S

部機垃圾就dom左佢啦

有個gif圖post會熱
其他完全冇問題
更新後可能改善左